港獨旗出黎啦喂！！！

先唔好屌我呢個港獨派住

大家都知，呢場運動前中期，曾經有一班人高舉過港獨旗，後來因為驚騎劫咗反送中呢個（當時既）主體目標而選擇暫時唔舉住。因為當時仲深信透過獨立調查委員會可以解決呢一切問題。但係隨住時間過去，港共既黑暗面不斷浮現，721 811 831呢三次恐襲令到港人對港共政權既信心逐次崩潰。加上林鄭親自承認佢已經無咗管治權力，只係傀儡政權，實際操控者係中共。因此可證明，一國兩制已徹底失效，另一方面中共更不承認中英聯合聲明，令到香港主權前途未卜。

有見及此，我認為依家係一個最適合既時機去宣揚香港獨立 。只有再次宣揚香港獨立，才可以將香港主權問題短時間放大上國際層面，而唔係流於自吹自擂既階段。當然如果你希望香港主權交俾英國或者美國，你地同樣可以高舉英美旗幟，令國際正視香港主權問題。

如果你係一班淺黃和班非，覺得高舉英國、美國甚至港獨旗會令運動失焦，俾位中共入而要割席既話，請睇睇我數點回應：
1· 香港依家既狀況依照現有機制係無法解決，公安武警混入並濫權、愛國黑社會與黑警合作、林鄭傀儡政權無力治港，呢啲都係基本法框架下一國兩制既必然結果。香港既出路只可以喺基本法框架外既數項出路之中去選擇，包括修憲、港獨、歸英美，變相即係主權問題。

2·我地身處多元共融既社會，應該尊重唔同抗爭者表達訴求。港獨本應係言論自由下，容許港人談論既事情，只不過喺唔知幾時開始，大家因為白色恐佈而提都唔敢提。記住我地追求同捍衛緊既野，正正就係民主與自由。我地要尊重佢既訴求，而唔係覺得某些人試圖騎劫運動。甚至我地應該更進一步主動去理解佢地背後既理念。

3· 國際唔會因爲有幾十個抗爭者高舉港獨旗就會同我地割席，反而，呢個係一個好好既機會去爭取佢地對香港主權問題既關注。要令國際知道我地港獨既立場係源於港人對中國共產黨既絕對不信任。

所以希望大家喺往後既日子爭取機會高舉港獨旗幟，不懼白色恐佈，亦請各位手足多多包容。

香港獨立

唔割

兄弟爬山 各自努力！

香港獨立

促請國際正視香港主權問題

有啲嘢宜做不宜講
多個口號多支旗對運動冇實質幫助

不推文回覆

痴撚線
港獨已經變咗香港過濾字詞完全唔準提

加入美聯邦無人講
歸英無人講
港獨唔準提
五大訴求呀嘛
你地咪繼續追求基本法俾你既所謂雙普選囉

無撚腦

不支持 會輸硬

傻閪 多謝推po

我想知多啲你既睇法

根本係終極目標嚟

唔獨立同撤回就收貨無分別

Objection.

G持

不嬲都有出

一早就要出嚟啦
其他國家一國兩制或者得
但係執政黨係中共嘅話就唔work
信佢一成 雙目失明啊！！！

支持

我依家鼓吹港獨風
你反對，就唔該俾個理據證明喺基本法底下，香港仲有發展既空間
而唔係就咁拋句無撚腦又豬隊友
咁樣證明你地同藍絲無分別

Agree

睇過通勝，不宜

你咁搞搞到香港民主及人權法案過唔到呀
而家咩環境？ 點解大陸啲人要屈我地港獨？

我自己認為只有立即提起港獨，先可以迅速令大眾及國際關注香港主權議題，否則人地睇到我地既訴求只會係限於基本法俾我地既所謂普選，結果到時個普選又俾中共無限干預，絕對唔係我地樂見既結局

無錯，即使中共退100步俾你實現所有訴求，
依家可以有雙普選，咁2047年呢？
講好咗50年不變都搞到依家咁，
到時真香港人一係俾佢哋同化、一係就入集中營。

你覺得依家絕大部份香港人仲有氣有力咁爭取、
定又要犧牲下一代嘅青春幫我地革命多次？

痴線，你表明玩港獨，國際都唔敢幫你，唔通人地會支持你獨立咩，冇啦啦比個位人地入

nooooo

根本心底話

有d野心照就得
而家時機未成熟
利申絕對支持港獨

真

其實唔需要港獨
永續基本法，香港變相落實永久自治權

舉港獨𣄃同宣揚港獨之前，麻煩做多D文宜「一國兩制名存實亡」，仲要加大力做，咁9月8就可以扯𣄃

起底呢個功能真係好有用

完全支持
唔使自我設限
之前都有有人舉㗎喇

首先

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

又俾位人入？依家國際就係幫我地擺脫中共咋嘛
咁香港獨立既目的咪就係擺脫中共管治囉
同埋香港主權本身就存在爭議，香港獨立呢條路本身就存在合理性

你話國際唔敢幫，我地捱咗幾多個月所謂嘅國際先有實質行動？
好老實，只要保持到國際金融中心地位，幫到其他國家賺錢，佢哋實仆過嚟幫拖。

呢個世界，除咗天然資源，錢係最實際。

agree

除非你有炮，唔係點獨立？

基本法底下，特首都係中共任命
連外交權都喺中共手上

永續基本法即係將香港呢廿幾年悲劇無限重複

港獨又好
歸英美又好
點都好過做共奴

我拎支港獨旗出黎
就係期望反對者喺反對時帶出理據去說服我，從以達致良性討論。
否則到最後，香港主權問題係唔會有人敢討論

未係個最好時機 依啲大家心照但口都要講雙普選先 好多人未接受到港獨 希望巴打真係唔好出住

香港人要心水清，一個兩制下香港定必滅亡，但幾時行動要再諗。

支持港獨佢有籍口dq你 有心選議員既要小心啲

拎港英旗好過啦

咁幾時先係時機
要等到7老80？定要等到有香港集中營？
定係等到大部分義士被捕？

我只係想知，流亡海外嘅義士幾時先可以返屋企

一步一步黎 依家應該集中火力講一國兩制失效先

not now

港獨必敗 on 9 先以為有效

原意係好
但係要認命
地理同軍事都係獨唔起
我覺得至少要等到條人民法案過咗先舉

點解你覺得國際會想香港獨立
從生意角度同搵錢機會
國際間最想既係維持一國兩制
港獨對國際既好處根本好細

很希望但沒希望

同意港獨
但時機未係 好多人都未接受到
點解要自己拎出黎 攪到好多人唔同意下唔支持運動？

我唔出港獨旗 香港人會諗到香港主權問題既重要性咩？
外面個個咪又喺到講乜野泛民賣港
良性討論係必須，否則個個唔講，到咗最後真係出現重大主權爭議問題，又係到個個嘈交咁嘈 割席既割

港獨

支持！！！！！

非港獨派
做乜都先支爆啦得未呀

唉 都講左好多次
個個目標一樣 無必要話比人知
打開口牌真係好蠢

Yes

港獨係最終目標 但你呢刻攞出嚟講 佢地就會話會反送中之名搞港獨
唔係話港獨唔好 但你連正大訴求都做唔到 講咩港獨

點會諗唔到呢 依家大家都準備轉移焦點落中英聯合聲明度 你依家出比對家定性往後運動都係港獨

其實現實話比你，你舉都冇用，你行出黎幾多人同你舉先係問題，我相信呢刻一定唔會多，唔係唔比提，係冇撐

好簡單
我既原意係引起社會關注
香港人唔支持港獨，咁你提出理據點解唔支持，係唔係存在更好方案？美國法案提出既雙普選到咗實行之後係咪我地真係最終想要既野？

Agger

不割席 不過你確定呢班唔係藍絲？

支持
反送中嘅潛台詞就係香港主權唔屬於中國
咁至少應該討論返主權問題
個人甚至覺得呢個先係運動焦點所在

從來都各有各做架喇

係啊 太急進反效果

大家心目中都係要港獨
但係有啲野只可以做唔好咁揚
時機到左自然自決獨立
唔使急

美國個面呢頭話幫你爭取民主普選 轉頭你就拎支旗出黎？我覺得未係時機

五大訴求無港濁

冇人講 港澳辦都定性左呢場係港獨運動啦

咪就係經濟囉
你估點解反送中呀？ 影響安全 影響經濟囉
大把香港人係搵食最重要啦
你咪撚用港獨騎劫成場運動
普選都未有 你已經拉去港獨
失民心咪就係你呢種
急功近利

唔係囉
我諗可能唔少淺黃講緊 有獨立調查就已經收貨

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

退100步已經冇人會出嚟

要知道自己有幾多本錢先。
覺得會弊多過利

永續基本法先係真港獨。可以將香港建立自治政體，香港人本土自治的方法，是最穩妥的取得主權方法，是準獨立狀態，類似紐西蘭那種自治領，即是名義上英女王有宗主權，實際上是獨立國家。

五大訴求為重
其他嘢遲啲先講
好多淺黃唔係想要港獨 唔想佢地同我地割

負皮並上頁不推文

咁樓主咪話先歸英 後再決定獨唔獨立

你鍾意舉咪舉
兄弟爬山

認同.....

修改基本法

香港人大多數心態都係類似not in my backyard syndrome，你唔搞到佢私人利益佢就睬你都on9

好似反送中咁，警察打到佢屋企樓下，咁咪行出嚟保護

香港好多人都係緊張自己有冇穩定工作多過香港發展，淺黃但一次遊行都冇去過嘅人都見唔少 (可能只係我身邊係咁啦)

你200萬人遊行，政府都仲係以睬你都on9嘅心態嚟應對，更遑論100萬人支持都唔知有冇嘅港獨

利申: 鳩up 乜撚都唔識

出埋清朝依招，仲唔歸英等幾時？

非法治港 天滅支共

紐西蘭同我地分別在於
佢既宗主國英國係民主國家
香港宗主國係獨裁國家

一個民主同一個獨裁地方搞一國兩制
一係香港會令中國變得更民主
一係中國令香港變得更獨裁
河水不犯井水係痴心妄想

先歸英，後獨立

見到你啲答覆睇得出巴打你心目中一早有答案啦 我地講你聽唔聽就你決定既 你要明白大家都係為香港好 想用一個聰明嘅方法贏 希望你真心聽得入耳啦

感所以咪要要求真普選囉，港獨搶哂focus

唔通又等到2047再死多幾條人命？

絕對支持

港人自治先係惟一出路

推翻共產黨

咁你不如諗下
係冇人提 定冇人支持

依家五大訴求咁多人支持
林鄭一句撤回
你轉推 港獨
我怕步黃背心後塵

香港獨自，脫離中共管治係惟一出路

咁至少嗰班人唔會出嚟反對獨立

自治同獨立係兩回事，港獨在國際間係表面不受支持，暗裡更加絕大部份國家都會反對。港獨甚至比一國一制更難保障各國在港權益。只要運動導向追向香港獨立，抗爭即時會變得孤立無援，甚至會默許共匪鎮壓。

支持港獨
但實際難實行
歸英最合理

你覺得少左人企出黎係好事？

都可以咁講 我只係想話會難過反送中啫

獨立係最終結果
唔知點解好多人以為達到五大訴求之後
就可以返去溫水煮蛙個年代
你地真係咁天真經此一役中共會怕咗你
唔再搞你？

6月仲覺得港獨冇可能 未係時候 黎到9月，覺得而家係最佳時刻

講緊一班本身就冇企出嚟嘅人呀
口講淺黃其實wfc嗰班

解散警隊都有人講
自決獨立點會無

咁講歸英好唔好？
支持可能仲多
不過歸左英之後點就我地話事啦

推

唉，邊有人豬到你咁架。

人地中央故意扣你港獨帽子，就係上升為國家分裂問題 ，要令國際無法插手。

係你先咁豬故意迎合中央

辛苦了手足

好多國家都有地方要求獨立的問題，佢哋支持港獨的話，佢哋自己國家都企唔住腳，所以只會減少朋友。

話支持2個字嗰啲人鳩up冇成本嫁 甚至大量狗會湧入黎鼓吹樓主做 因為呢啲就係對家最想見到嘅畫面

鬼

歸英

你明唔明呀？姐係名義上係中國有宗主權，但實際上香港受基本法保障，有實然主權自治權，而且係永久，呢個係真正獨立既第一步呀

陰謀同陽謀識唔識分

Push

拿 樓主認清 就會有呢類人完全唔考慮現實因素 無理據地盲目支持你 你要心水清啊

連海水化淡廠都未ready。公司都未賺錢就去講上市。

加埋香港旗更好好多人成日唔識叫香港旗個名亂咁叫又龍獅又港英，果枝係真正代表香港嘅香港旗

我舉香港獨立旗唔係真係想令到全世界同意我港獨既方向
而係想激發大眾討論香港前途討論，否則萬一到時中共真係俾大家一個雙普選，但背後做手腳去干預，而大家又收貨就
同埋我相信香港人同國際既智慧，我講港獨大家會第一時間睇我理據並加以思考而唔係不斷插我分裂國家

唔支持，大家都鍾意攬撚住共產黨過世然後叫自己做淺黃，維尼塊面珠墩好彈口要錫爆。

我覺得可以有咗雙普選後再講獨立嘅野
純粹個人意見

幾時先係推動香港獨立嘅最佳時機？？
就係中共干預我哋香港嘅時候
國民教育一直存在，一路話推行，一路就實行緊！！
我係香港人，唔係中國人呀

港澳辦：港止暴制亂後應推國民教育

支持 唔明點解咁多負皮

on9

以後要改口叫維尼巴

支持脫中

集中火力，國際文宣
英文唔叻，幫手貼圖
英文勁抽，回文翻譯

好多傻仔係度屌 但呢條先係唯一出路

呢幾日努力咗好耐 出唔少港獨post希望說服大家關注主權爭議
唔介意有喺到講理據既負評我，不過見到有唔少留句on9 豬隊友 中計 比位人入就走 有啲失望

因為根本就係好多人想港獨

老老柒柒，有雙普選先有可能可以做到香港獨立，班共狗都知，所以佢地唔會比我地有真雙普選
Focus 返喺五大訴求先啦

火上加油？

忍住先啦

其實...其中一個支持港獨嘅原因就係因為知道中共唔會放手俾你雙普選...

咪就係！！！！

既然講到明唔會有真雙普選
咁點實現五大訴求呀

鬼唔知咩 而家連義士都救唔到 當人Condom？

白痴仔

香港反共既聲音由回歸之後就已經有
只不過2008奧運 大家仲停留愛國不等於愛黨
咁依家既然大家相信已經有個新答案 不愛國也不愛黨
咁樣不想俾中共管治 理應係民意？
如果依刻有人心底唔撐港獨 即係想中共插手香港事務？

你仲信中共？而家夠有基本法啦，咪又侵害我地既人權同民主？港獨真係最終目標

我認為淨係舉旗係唔會有問題，亦騎劫唔到場運動
場運動入面已經有好多人舉香港旗(which 中國視之為港獨旗嘅一種)，仲有加拿大、美國唔同嘅旗，多一張港獨旗絕對唔係問題

加油呀樓主
香港最後一定係屬於香港人

用下腦諗下你有咩本錢先
諗下死左既人盲左既眼

動議撤回就令你覺得成熟又行回頭路？

支持港獨關救人咩事， 唔啱聽就話當義士condom on99

連海水化淡都未ready

大把淺黃會割席，場運動會死

出美國𣄃就夠

永續基本法前題是民間修憲，修改後的基本法後，特首到議會，皆由民間直選。 當由上而下的架構皆由香港市民真正監察及掌握時，便不再存在向「中央負責」等情況。 若最永續基本後的第一步「直接民主」也不答應/反口，便已是談判破裂，變成港獨催化劑，出路只有流血革命，這是給予中共極權最後的和平下台階。

加入美聯邦 英聯邦 保留一國兩制
雖然好難有可能 但其實咁先係最好

如果全部係連登仔 其實係ok
但問題係港獨係好多香港人唔接受的野

因為主流都係想拎返 中英聯合聲明 中的高度自治

所以如果好多人拎港獨走出來 好多人會因為咁唔走出來

以家佢都話係國家分裂架啦，根本你班人一出黎就扣左你顏色革命既帽子，懂不？港豬們

呢個真
反正你討論主權問題，就會話你港獨

所以我係文中有提過唔介意英美國旗同港獨旗一齊舉
因為咁樣意味住 主權歸美 歸英 同港獨三條出路，令到國際睇到港人正關注緊香港主權既三條出路

C青一步一步黎啦
建議有左五大訴求先 有左民選政府先再獨立公投啦

利申 覺得中共一日係香港宗主國 香港一日都無好日子過

係...

今時今日我都有諗過你講嘅野（你無錯）
只係現階段
雙普選係第一步

運動去到另一階段
暫時唔適合再多一個訴求
唔排除有啲淺淺黃會因為「撤回」而想袋住先
咁呢班人甚至都唔少人忌諱港獨
係呢個時候唔好冒險失去佢哋
（當然正苦最想）

兄弟爬山各自努力
利申歸英撚

👍

唔會俾你有真普選呀，有就已經=獨立左啦，以家就係預見到前面，所以更應該積極推動文宣，提出港獨論

如果喺美國監管下達成雙普選
其實已經獨立咗

割既一定係鬼。

獨立係靠打返黎，唔係靠講返黎，講緊係真鎗實彈既真打，示威變香港分離分子，拎遮變拎鎗，掟磚變掟炸彈，要揾金主支持你買軍火，你做丫，唔好打草驚蛇，做左先講，你做到我撑你！

基本法下唔會出現到真雙普選。中共有權否決個民選政府（不任命）

勁多毛毛 P 牌，777 有眼你睇，你目標唔夠狠，跟本連撤回都唔出現。

要支那屈服肯真普選，只有全香港人爭取獨立佢咪乞比你地囉。

港獨思想應該要慢慢滲入去場運動度

正如一開頭大家都話好多人接受唔到「時代革命」
到依加咪個個都嗌

push

建議先大大力逼中共俾真普選我地先

因為係佢欠我地既

即係力度上

真普選>港獨

不過都唔割

美國佬立場一路都係支持一國兩制，因為咁對美國最有利，你一相情願認為國際社會會出面支持係你自已覺得啫，喺連登都站不住腳啦，你覺得出嚟嗰2M人有幾多會支持？集氣集都而家都係因為唔割，而唔割嘅理據係有底線的，唔好折外生枝啦，冇話唔俾你諗，你打晒開口牌為乜？

你睇西班牙，人地民主國家點對加泰，國際社會有乜反應？你又估吓獨裁中共會點同你死過？

唔割
抗共

跟本呢個係大話，由釋法開始已經封左路。

支那講大話就信，大中華心不死，仲幫支共手做免費打手。

我地有乜籌碼先？

香港一定要獨立
親中式嘅發展必輸

一步一步黎
香港對國際金融有好大影響
國際間目前係唔會支持港獨

雖然我個人都希望有日見到香港獨立
但而家真係未係時候
只要過到呢關
我地先有空間去籌備

國際只說中共違反中英聯合聲明

樓主請理性分析

又多隻毛毛。

加泰轉過頭得左你咪又係勝利球迷。

西班牙衰極都係歐盟
而家支共擺明全世界敵人，而家唔搏命獨立，仲等幾時。

無獨立，香港死撚硬。

6月都話送中無可能撤回。做順民咪乜都無可能囉。

新戰線, 呢條線有機開打, donald trump提出清政府既１０萬億美元國債問題

文宣多啲香港前途先 最緊要畀大眾知香港嘅一國兩制 高度自治已經正式滅亡 獨裁政府唔會畀自治同民主我哋 我哋訴求係中共治下係無可能實現

借位一用

【Google 廣告】上線啦 !

6月撤回送中個爭又有好多本做注？

支持！ 不過依一步係最後
天琦都講過未來要靠自己 做好糧食準備 減小對中共依賴

完全係心聲

而家CUT 水有幾大獲？水塘大把夠用有突。

港豬一豬一直唔敢面對2047 問題，而家一次過爆晒出黎。

連鳩班垃圾連跳閘都唔敢丫。算鳩數啦。

我覺得 林奠撤回呢一下已經會令一D和理非收手

如果依家硬推港獨 就再一堆和理非走

久而久之 支持呢場運動既 就真係變成「極少數人」

我毛你老母呀，唔啱聽就毛，叫你唔好打開口牌住就係毛，唔認同會有國際支持就係毛，你就最為香港，費時晒氣同你d7頭討論

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

註：其實唔止身體受傷，心靈受創都可以告。當日喺現場目擊事件，造成精神痛苦，都可以嘗試用 secondary victim （非直接受害人）去追討。最後告唔告得入唔係最重要，目的係令多啲人有權拎CCTV，還原真相⚠️

星火同盟 98190979
民陣 65499452
民權觀察 94632945
伍展邦律師行 26081400

推呀！！唔想有人抄車，但更加唔想抄左車但冇人知！！黑警一定要還債
追究到底！啦

想自保都有野幫到手!
如果想自保，請所有知情人士立即錄影一片短片(遮樣，但一定要仔細描述當時情況)，將你所知既細節送去各大媒體，並響9月5日中午12點前，以匿名方式送到各大媒體(報章、社交媒體)。當呢件事徹底曝光，響公眾既注視下，你地先會真正既安全

知道你地可能有好多各方面擔心 但想知真相得一個方法 就係拎到cctv 唔想搞民氏訴訟 都幫手拍條片send去各大媒體啊
求下你地啊盡力幫幫手
如果拎到 我地離革命成功 又遇進一大步ga啦

各位有冇d關於港獨既口號

集思廣益

一定唔會係主流聲音，你一咁搞運動即刻散

我心底係絕對支持港獨
但唔係而家!!
因為我地而家首先係要贏左呢一場仗先
你一提左港獨, 呢一場仗就會輸

想港獨冇問題
羸左呢一仗先, 之後再黎港獨!!
一步一步, 咁先岩
唔好急呀!

我都第一時間諗呢個

點樣全世界敵人
一帶一路既國家 連英國新話事人都係賴共狗

其實我覺得香港政府同大陸最想我們提香港獨立 咁佢地本來鳩up嘅就變成真 試下喺佢地角度諗

係長遠目標 但五大訴求優先

巴打我明你意思既，我諗依家唔係自我禁聲，而係想喺傾呢單deal 既時候目標明確

就算支持你支旗，講真如果真係有一個大家同意既普選機制，道理上都應該要比少少時間去驗證下係咪堅。同埋五大訴求係大家既公約數，我諗係最值得focus

民眾要時間消化同接受，光復香港時代革命都用左幾年先入到屋，呢個過程我地要明白

屌咩美國提撚哂水幫你諗埋主權點兜
睇都唔睇理都唔理
轉頭就舉直港獨旗出嚟比位大陸
有勇無謀

依家一定唔係好時機 要獨，一係文鬥一係武鬥
文鬥 冇民選政府 立法會唔會幫到手，一個dq以搞掂。外國幫？政府唔做外國幫到d咩呀
武鬥 今日有幾多真勇武？但對手有武警 老解無限兵力

我認為要等到支爆先有機會 佢到處都亂就唔得閒理香港
文鬥 可以用政府供錢俾中共黎打 香港人冇錢一定反 外國都易幫
武鬥 到時只需要打3萬隻狗 都叫有機會

其實光復香港 時代革命咁多人叫 民意同支持一定有。依家咁多人接受勇武就係梁天琦埋下嘅種子萌芽，依家仲係供緊養份俾棵樹仔，等下啦ching

我想講一件好重要嘅事。香港問題根源係傀儡政府佢根本唔想理我地。我哋要奪回自主權先可以永遠地保障我地自己。撤回或者答應5大訴求轉過頭又會借屍還魂。趁住美國會插手呢個千載難逢嘅奇蹟大家真係要食住上去到盡。奪回自主權啊! 不論你咩理念呢個都係終極解決方案，幫手推吓

去到盡呀香港人

樓主無謂fing旗，流於形式

未得住
未夠多人支持
依家出好快會比人割
至少等到人權法之後

唔係話冇可能
2016年旺角壇野嘅做法，過左三年先得到廣泛支持民主嘅人嘅支持
我地過到呢關，要做嘅係教化香港人，同埋令香港成為一個穩定嘅政體，令在地嘅外資容易過渡

香港係國際同支那之間嘅經濟窗口，你見支那想用深圳同上海黎取代香港就係因為香港握住支那嘅經濟命脈，而外國好多時都要透過香港去賺支那錢。香港而家嘅高官全撚部都係共匪嘅人，一但香港獨立，共匪一撚定搞到香港元氣大傷。

加油

見到咁撚多負皮就知真係民智未開

真，淺藍都未必gchi

獨立後中共會徹底戰爭mode，hk online玩家都仲未升夠lv就想打boss？

不支持，被中央屈完反送中五大訴求係港獨撚搞既就更不支持

利申：以前聽到都笑下話支持，而家局勢嚴峻咁多、連當笑話都唔想講

中央都話真普選=港獨；而中央心目中嘅真普通係要符合831框架呀

支持ching, 唔可以比討論既可能性被消滅。 係依件事上面作為最大持分者既香港人唔應該自我審查。

中共扣既帽子卻要自己戴上去
好似唔太理智

咪係囉 6月9日人權法唔撚洗過呀？
正評都係鬼

你要睇翻 Bloomberg原文
啲債券冇你想像中咁有用

歸英先

P數想正評

我會建議美領當日出幾支試試國際反應先

各有各做

建議港獨派先做好路線圖論述
一步一步點樣可以走到獨立
先吸引到更多人信
如果唔係，攞咩旗出嚟都係自己打飛機

唔好激嬲共產黨

屌其實真普選同港獨無異
因中共根本唔會放心交個統治權比外人
好啦比你玩到2046到時中共咪又係打算玩新彊嗰套（之前嗰堆智能燈柱+新智能身分證就已經知咩事）
如果係2046先黎抗爭禁就太遲啦
你所謂嘅一國兩制已經玩完
到時外國仲有咩理由去介入呢？

傻啦 官方聲明一時一樣
大部份都係媒體扣帽子
中共根本留左好多手

中央話同國際點睇唔同
真普選有合法性 而家話要歸英都有可能啲
港獨既話好似其他咁講國際一定唔會好似而家咁支持
成個Catalonia俾你睇
我都想香港將不可能變成可能 拎枝旗出黎提下大家都好
但只係覺得香港呢一刻未係時候

邊個香港人唔想？但跳得太快反而不設實際

有咩論述，令出黎睇睇

我都係主要想提下大家多過爭取立即獨立
如果唔係 呢個社會就好似俾人噤聲 唔講港獨變咗潛規則

五大訴求、自治、獨立：中間消失了甚麼？

會唔會遲少少先出比較好？
先出一啲旗/Poster宣傳中共點樣違反中英聯合聲明，煲大主權問題
唔好一下跳去獨立
當然，你照出我都照撐，
相信唔少連登仔內心都好想獨立

岩啊 如果人地支持你 咁佢國家出現獨立點算?
無國家會肯幫你 除非你想用呢招打散五大訢求
借一步登天為名 以打散運動為實

唔好咁做先.又比人扣帽子

係 呢個係終生願望但全世界都唔會幫 所以除非真係支爆

無軍隊獨鬼到立
根本外國就當你香港主權係屬於中國
中共打落黎 外國會唔會為咗香港出兵幫手呀
唔好以為真係有國家係世界警察

就算我地想港獨 大把人唔肯
1.泛民班議員唔敢出黎講
2.外國都覺得香港係中國地方
3.港獨冇可能無大台 獨立一定要有領袖
4.港獨就難 不過廣獨可能就
5.獨立唔好諗住外國幫手 中共一定出老解

唔係噤聲，而係而家未係一個可以比廣泛討論嘅時機
真係需要一步一步黎
如果你話一定要係呢刻搞港獨，我認為係當國際唔再幫香港人，香港獨立就玉石俱焚嘅唯一做法

點樣令人意識到可以講獨立呢
就係講獨立囉
依家算啱啱開始討論，個討論點就係講唔講得
如果等「時機成熟」先講，到時先開始諗，就已經太遲啦

唔割還唔割 但有豬隊友真係好撚洩氣

香港主權唔屬於大陸
除非大陸還一萬億比美國

我地係屬於 台灣 or 英國 or 美國

只要我地歸入佢地其中一國入面，再獨立不成問題

諗多咗，如果港獨係少數人支持，就影響唔到國際觀感；如果係多數人支持，就更應該講出黎。

已經被人屈咗好多次港獨

咁樣攞支旗出黎，好難說服外國再出手援助香港

反而令件事更複雜，令外國媒體諗你盤緊算咩陰謀

現階段講港獨真係得個講字

去到依刻我都唔知講乜好....
幾年前高登無咩人關心政治 都有人會認真討論下港獨既可行性 要點做 有機會出現咩困難 甚至討論埋軍隊乜乜柒柒
依家好似民智大倒退咁 兩個月前話 一個月前又話未係時機 去到依刻軍警戒嚴又未係時機

同意方向，但未係時候，忍耐一下

唔試唔會知有無實質幫助
更何況破窗論下應該提出更多

美國未制裁香港就咁快做呢啲事

本質個結局就同立法會被DQ件事一樣

你俾哂位人地入

港獨呢樣野係最終目標，我地第一步就要得到雙普選，手足唔洗心急，大家都明白，只係唔需要講出黎有雙普選一切好講

你原文係「大陸人屈我地搞港獨」呀嘛，咪答你香港人做任何野反政府都係搞港獨。

不如你諗下點解國際會幫香港啦

唔係唔支持你吹 係唔應該依個時候吹
跟本依加我地五大訴求好合理
雙普選係寫咗起基本法上嘅承諾
你依加講港獨係比個核彈對面
比人話你以五大訴求=搞港獨
港獨係終極目標 你依加吹依個風係令五大訴求更難達到
如果你唔係鬼 起依個時候講話要港獨就真係好蠢

唔割

不過真雙普選

其實與獨立無異

你要推動香港獨立
用寫住香港獨立四個字嘅旗幟唔係咁好
首先對好多人黎講都係禁忌
其次太粗暴赤裸咁無人敢埋堆

但今次運動有樣野係間接，但係可以大大提升人民獨立意志，但係又唔太抗拒，而家會終日係心中迴響，而且係中共最驚嘅
就係香港國歌
我地9月8日係唱完美國國歌之後
一定要唱香港國歌，目的唔係要自己圍爐
係要話畀全世界知我地有首咁嘅歌

而家淨係差一支香港國旗
要盡快諗一支旗出黎印係市民心中
先係當務之急

用《願榮光歸香港》？

佢地好似係旺角鳩嗚團

Action speaks louder than words
不如真係試下入稟國際/英美法庭去審議香港既管治權

你咁心急做咩?連五大訴求都未搞掂咁快想港獨?
你望下好多地方爭取左上百年先成功到，你想一兩個月搞掂?
短期一定係聚焦係五大訴求先，然後就要諗培養人材，你望下本土派組織而家有幾多人，又望下有幾多專業人士律師醫生會支持獨立，就知我地根本未有本錢去擺上台出黎對抗
我地而家係要同時間競賽，用十幾二十年時間去將民主自決甚至港獨理念傳承埋俾下一代，等佢地好多都出黎做野甚至成材，我地先有本錢all in
另一方面我地要等而家話事既人開始退落黎，佢地個一代好多都大中華思維，一下子跳去港獨只會完全失去佢地支持

我地依家就係要打正「真雙普選」旗號
而普選係基本法應承我地嘅嘢
美國要幫我地都要出師有名
基本法承諾 + 外國施壓，= 鬼國進退兩難

但你擺港獨兩隻字上枱，就係主權問題鬼國對呢兩隻字好敏感，發晒癲咁到時就真係攬抄

因為光明正大咁講港獨中國就可以有借口俾做咩都得變咗得你炒 中國乜事都冇
而家中國做唔到啲咩因為有一國兩制呢樣野去限制佢 國際都會睇住你係咪真係一國兩制黎幫你嘴炮下

G持先歸英美
等政局穩定/有完善軍隊及新警隊後
再獨立

今晚十點，改做時代革命，香港獨立!

支持但時機未到

一定要獨立先有人
民族黨去左邊

係得我地炒

有用

香港人都未準備好，唔係話失敗論，事實上過左三個月，咁多手足受傷，警察連一個重啲傷都無，香港根本唔夠勇武搞港獨

689復辟第一步

啱 係香港最忌行得太前

唔割
兄弟爬山 各自努力！

你錯啦師兄
係五大乞求

未係時候

香港獨立自決係好，但地理上貼住邪惡中共，一定要有個大國保護，eg USA

支持

反正中共一早當雙普選係港獨

俾位人入
有d野做得唔講得

巴打 我有方向

1. 先廢聯合聲明
2. 重啟南北京條約
3. 取消美港關係法

係真正借到外力打入黎港獨既方法

你如果係想凝聚多啲人嘅話，舉呢枝旗無乜作用，反而有反後果，咁不如唔好舉

係

想買
邊度揾到姐？

我想舉都揾唔到枝旗黎舉
最想係舉以前梁頌恆枝Hong Kong is not China

信isis 比民主你？

Hong Kong people are seeking for democracy
under communist

笑撚死人

得罪講句, 啲外國勢力仲未係好支持港獨

因為我地真係冇屈

見到樓上班on9係度屌就好笑
一見到香港獨立好似撞鬼咁 唔好講唔好講 豬撚到

ON9

Isis比民主你
7 足30 年仲唔夠？

打倒共產黨

Support

繼續乞支那比民主你啦

乞個賊 乞個殺人滅口嘅匪 on9係你

講好多次
美國佬條line係一國兩制

美國國會下周復會，眾議院議長佩洛西表明會推進《香港人權與民主法案》的立法工作。她發表聲明稱，歡迎撤回修例的決定，但要完全實現一國兩制所保障的權利仍有很多工作要做，認為香港人值得擁有公正、真正的自治及免於恐懼的自由，這也是香港人長期以來勇敢所爭取的。

我認為至少要等到香港民主人權法案通過左先再講。

呢個法案係比美國有權介入香港民主進程，暫不適宜有額外事件影響嗰法案審議。

仲講？口都臭
要爆多幾多頭先夠

一個都不能少！！！！

等香港人死哂先出

咁直接開個討論post 而家變咗互屌post

我支持港獨，但講真，好多人仲未接受到。而家港共政府做到咁撚樣，喺佢哋心入面種下咗個種子，等遲D開花再高舉港獨旗都未遲

好想大大聲講呢4隻字
但仲見到D人咩話我地唔係咁 咩純粹五大訴求
根本要真正達成五大訴求就係搞個4隻字
點解唔肯認清現實 點解仲要好似奴才乞討皇帝賜比你咁

港獨有咩咁可怕 點解咁多人咁驚唔敢講
唔通大家唔想擺脫共產黨控制咩
支持香港獨立！

唔需要獨立 雙普已夠 你爭取到雙普再講
而家比你黎個民意調查 覺得會有過半香港人支持咩

先集中五大訴求，死傷咁重先叫動議左step 1
港獨暫時未係時候提出，我諗at least集唔到100萬人既氣⋯
唔好分化，唔好嘈交，集中焦點去五大訴求，一齊努力，9月8號美國領事館見，好嗎？

等過咗香港民主及人權法案先提好難為你？
咁急玩多兩玩冇哂國際支持 啲義士真係變哂Condom

岀黎做乜？岀撚左想外國點幫？喺美國就黎過個人權法時岀黎搞啲野令佢過唔到？

5大訢求呀扑街。
呢個時候講咁既野，俾曬位人入啦，你一定係鬼

你係連登講梗係自我感覺良好
係連登邊個唔想？
但連雙普選班港豬都未好想去爭取時 你講港獨係咪送粒核彈俾人呀？

問題係呢個社會唔係咁多人支持港獨

咪撚喺美國就黎過香港人權民主法案前做呢啲野咁撚蠢

你大陸人？打親啲字都柒柒地

呢個思想害死好多人啊屌你，你諗下前線個D，佢地609同612個陣諗都無諗過會有人支持同有效，至係諗住死之前大叫一死當係寧死不屈，點解香港今日咁樣?因為過往就係怕出位，怕異相，怕做出頭鳥，前線來來去去得幾百人咋，如果後面無人BACKUP佢地要做烈士啦。

做後面既見前面有人上，只要方向正確就跟上啦，仲諗!

要贏
就要捉住香港關係法、joint d, 南京條約

民主人權法案不痛不癢

如果9 月13 日係「死線」
話升級升級既話

最後又乞共匪 不如唔好搞等美國人道拯救

入面有冇港獨？ 冇

On9 收皮啦
睇死你個陣都話美國旗冇用

Exact7ly
港獨一定係最終目標
唔港獨嘅話2047後咪又玩完
大家唔係好憎中共chinazi咩
咁點解唔撐港獨徹徹底底擺脫中共
咁驚做乜？
港獨有咩咁可怕點解成日一叫港獨就比人話係鬼

完全唔認同囉，你睇對家日日打開口牌話你港獨，你唔認佢咪日日用黎做口號同藍絲吹。

倒不如見真章，等D大中華快D死心，知道後生一代唔撚要中國人呢個身份，日講夜講，洗腦咁洗。

英美都講緊唔支持港獨
唔明師兄覺得香港有咩能力獨立
做咗英、美聯邦先再講啦
講timing

支持港獨派
民陣好似連雙普選都冇提

同意

同埋全世界都唔主張獨立, 成個歐洲大把本土主義, 但加泰獨立都無國家支持就知

要獨立唯一契機係中共好似蘇聯咁解體, 中國內戰香港就可以獨立
但習狗未死應該無咩可能
只能頂住一國兩制, 再借全世界監察同制裁中共

講得岩
香港一定要獨立
唔支持嘅唔好到2047先後悔

港獨吧

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

有啲人個論調同雨革101叫人唔好衝金紫荊，話會俾共產黨藉口出兵一鳩樣

仲信基本法
仲信共匪

我諗個意思係 做港獨野 但唔好講港獨

始終認同既人都係一半一半

利申 港獨

勿衝動
一出港獨成個運動就玩完

係咪一講就有用？
我地個個都知結果係港獨
但有必要不停提比人捉痛腳咩

只會令運動加速收皮

所以要慢慢黎，係人民心中培養獨立意志
唔可以太急

我都急呀大佬
不過呢個係最終目標 冇可能一步到位
正如前線都唔會第一日就玩火咁
當前目標最少都搞掂五大訴求先

港獨之苗要從小灌溉

唔係唔支持
培養人民獨立意志要快
但係唔可以太急進

下 我靜係大叫一個口號架炸喎
光復香港 時代革命 背後意思咪香港獨立囉

點極都唔明 你勇武定和理非都要有一定程度 [民意基礎] 支持
港獨全香港就算深黃都唔一定同意的情況下

依家咁多人根本唔係因為港獨出來 一搞港獨原本出來的人都縮返入去
係社會形勢問題
五大訴求咁重要係因為佢有大量的社會基礎 大量人支持你做依樣野

所以就算勇武都好多人會包容 因為大家終點係一樣
但搞港獨就係轉變佐個終點 咁好多人就會走

另一方面 國際形勢最近係出好多 [分離主義] 所以好多國家都對"獨立"好敏感

而家咁多國家支持係因為佢地覺得香港人係要求緊民主
擁抱緊普世價值 而意識形態上的抗爭

你睇下[巴塞隆納] 要求獨立 西方社會反應係點
[巴塞隆納]獨立個基礎大過香港 人地都反對

所以好難依個時候話要搞獨立

無撚有錯
人民要培養獨立意志

on99
0政治智慧真係害死隊友

宜做不宜講

橫掂中共都係將而家既示威抗議行為打為港獨
即係你5大訴求都係港獨既時候
又怕咩畀幾十個港獨派旗手騎劫?
其實港獨係一種意識形態
畀返香港人自己決定出途, 獨立建國自食其力、入英聯邦向女皇效忠、美國保護屬地、甚至係回歸中華民國, 與台灣成為聯邦
大家其實都心知係基本法之下, 香港人係唔會得到真正自治、真正民主
保持想像力同心理準備, 我地一齊去改變現狀, 成盲屬於我地自己既香港

又痛腳?又返去梁天琦DQ個問題度思考下啦，你睇下為左想入閘做盡所有野都係入唔到閘。

港獨-支持既人知，共產黨知，係D廢佬藍絲同蠢閪大中華仲未知，你講係要講俾後面個D，等佢地知道港獨唔撚再係小數，甚至要當中小部分少少，少少咁加入，唔加入個D只可以無可奈何接受港獨思潮已成事實，唔撚鐘意就自己死返大陸。

獨條毛咩 現實啲香港有咩條件獨立？

經濟 軍備 都冇條件獨立

中共只會拎住你講獨立呢樣野嚟狙擊你

佢更加唔會回應你依家訴求
唔係因為訴求有問題 係因為你講獨立

就算萬一比你獨立到 香港經濟都會極速死亡

到時飯到冇得食我唔知仲有幾多人仲會同你講自由民主

樓主唔好灰心 起下啲反對撚既底 5毛黎
我其實都認同港獨係唯一出路 但依家拎出黎係會比人屌小左 但未係最佳時機

又黎u no 根

邊度有港獨旗賣
想舉

但係主權問題外國真係唔敢同唔會爹wo
永續基本法會唔會更加容易多noise

有錯受指教屌少D

其實就係你呢啲咁短見既人 搞到所有野都做唔成
不過我想同你講 港獨唔再係5年前既小數
光復香港 時代革命已經大大聲咁比好多人叫出黎

香港唯一出路

冇？咁反送中做乜？2047 都一国一制

一日支五星旗係香港人頭頂
一日都未成功

洗唔洗開記者會會大家講港獨派既基地 武器比你聽？

咩都比你知？用腦諗下啦

無論立場如何, 908 大家都行出黎

平時都有人fing架啦

你講D野同共產黨D對民主既文宣好撚似，你D思維唔撚改，你一日都兌變唔到，講真我已經38，都思維前過你，你唔會係老過我掛?

港獨係唔係一步到位係睇有幾多力量，前線第一日玩唔玩火係睇佢識唔識整，出火之前登仔唔係講左好耐要學外國咁示威暴動?而家係講港獨既階段咋，唔好怕啦，香港人勇敢D，你就算講港獨共產黨仲可以做黎做籍口做D咩?掟汽油咪又怕人話你暴徒，今時今日中大同學以暴大為榮。

港獨旗唔係第一日出，由招顯聰到而家已經過左好耐，共產黨日日都話你港獨，你仲要怕幾耐?

講真要國際口頭支持你獨立好難
如果係英國支持港獨, D北愛、蘇格蘭仲唔作反?
我諗每個國家都有自己既考量, 唔能夠太直白去表達

但唔好意思 港獨唔再係5年前咁小數

唯一出路

唔撚係怕咩
你咁玩肯定會少一大班人再上街
尤其係和理非
要攪自己搵場合攪
唔好騎劫呢場運動去達致你既目的...

我就算比你港獨。2047之後點？
你始終都要面對回歸問題，合約寫到明

屌又騎劫，你班泛民學院出身既我屌都廢是屌，你快D BLOCK我算啦!

你啱

講中左唔開心呀?
ok, BLOCKED

岩！2047
香港人死哂先舉

唔認同係呢一刻攞出黎講
大眾同國際輿論支持 主要係因為事件發酵至今 引申出各種嚴重問題
而示威者係弱勢果邊 所以部分中間派願意站邊我地
但呢班人大部分未必認同港獨
當個運動涉及到呢個議題 好大機會失去中間派支持

立即普選 否則攬炒

反對，只會有兩個結果
1) 國際同香港割𥱊，中共鎮壓，最後香港變香港市
2) 國際幫香港，觸發第三次世界大戰

暗地支持嘅人有好多

不過口講出來好難，隨時影響生計

仲諗住乞isis比普選你
仲要乞足30 年
訓醒未

你鐘意啦 意見就比左

恐怖份子831打死人都做得出
真係再冇嘢可以割𥱊

唔知係咪好時機，但係港獨始終係必然

問題係唔多人想獨立，淨係全民當兵都大把人唔肯

都一樣係小數 會行動都唔知有無2萬

由爭取民主變獨立 立即國際無人幫你出聲
中共可以關門打仔

根本時機唔成熟 有幾十萬人支持再講

再講 巴塞 幾乎全民想獨立都做唔到 人地重要有好多黑暗歷史
香港要點做 除非共狗屠城啦

其實而家要不停文宣一國兩制已經唔存在

要國際承認呢件事

最重要係要美國同英國承認

一個係西方大佬，一個係前主權國

最起碼要佢兩個承認左先

咁我地就出師有名

齋香港人知冇一國兩制係唔夠架

以打擊泛民左膠為己任，以香港建國為目標

岩！根本香港一日唔擺脫共產黨 一日冇真自由 冇真民主

唔知依家算唔算好時刻
但呢樣嘢必需入屋
等大家知道最終目標就係港獨

寧願港獨都唔向返大陸輸出革命

不割，兄弟爬山
btw， 唔太覺有文宣加強本土意識，巴打可能思想教育方面做d文宣解釋下？

想獨立就主攻 英美政府官員 同放上聯合國傾先有效

我知 但係依家到咗反送中最關鍵的時候
即刻打港獨旗可能會混淆咗視線 到真係憑自己爭取到再食住上都唔遲 唔係唔做 係做咗手頭上的嘢先
港共只係中共隻棋 未打贏港共就直指中共真係太快

香港人力量太單薄 打中共已經係國家層面的事 都要靠美國佬發功整死中共 話唔定支爆快過港獨

企圖令到五大訴求失焦！
樓主過去嘅發文，流露出配合暴政瓦解整個運動。

中共眼中普選等於港獨，你估佢比唔比香港普選？最後香港必然走向獨立既道路，唔支持香港獨立既人根本未睇清現實

香港主權問題

咁都短見？請問你有咩睇法咁長遠？

你依家講港獨有咩實質意思？會有咩影響？

我話你知有咩影響

政府多個大義凜然嘅藉口狙擊你

中共會再落力同明顯打壓你
外國亦難以以人權為藉口介入運動

大量中產黃絲 同 大陸僅餘清醒嘅人反感

5年前叫得最大聲嗰班呢？咪講永續基本法囉

依家運動仲可以持續好大部分係因為民意基礎夠強

你依家去摧毁呢個力量

講大大聲叫港獨嘅實質意義呢？我就睇唔到啦

不支持
比位人入
浪費咁多人幾個月努力

不推文回覆

只有兩國 才有兩制
拒絕沉淪 唯有獨立

咪撚玩啦，宜家推港獨唔係時候喎

劇本寫好左係爭取真普選到血流成河，絕地反擊獨立成功
只會打住真普選既旗號去做

補充

點解要佢地承認？

一國兩制冇左>取消關係法>支爆>分裂

而要分裂唔可以齋等支爆

重要輸出革命

所以話文宣好重要

香港歸英

係連登散播暴政同中共最想見到嘅場面，
必須警惕有人離間和理非，
企圖轉移焦點，邊緣化勇武派。

呢個唔係港獨適合出黎既時機

首先，香港並無自己既一對軍隊，中共發起癲黎以港獨為由層城並非不可。事件一升溫成分裂國家，外國都無正當理由幫手。好老實講，運動6月以黎都無人夠膽或者夠料殺死一個警察，連黑警都打唔贏，你仲去挑共狗機？

其次，香港食水固然可然透過水塘令香港人自給自足。但你忽視左一樣野，首先要起左啲基礎設施同埋個海水化淡廠，現時香港根本無投放足夠資源去咁做，亦都未有計劃咁做

再者，香港市民現時大部分既豬肉都來自內地，你要獨立你估人地唔會cut糧？你以為買外國入口就無問題？外國進口既野有幾時會平過赤納碎？基層唔會支持，佢地份糧都無咁多

最後，今次我地成功有一部分係因為商界都向林鄭施壓。當然唔排除有商人係因為好多市民意見加政局動盪而施壓。但商界透過中港兩地協議獲得既利益係超級多，而你依家提出獨立係會直接損害佢地利益，你估佢地仲支唔支持你？

你起我講過野就知我係深黃，但我唔支持依家呢個時候講，講都應該等真雙普選之後，慢慢去為香港鋪路，而非一時意氣

你貿貿然係呢個情況講，連深黃都唔會支持你，你一搶focus, 成個運動會完

樓主點睇民主自決

連國際社會暫時都未同意港獨，未係時候啊 Ching

要睇現實情況
你睇連登都咁多負評
就知暫時未係大多數人既共識

不支持， 但唔割

自主自決，兩國兩制。

最簡單，就係立法會泛民同專業界別，一旦涉及香港獨立就好難為勇武派掩護，
和理非係因為反送中同警暴而上街，香港之路嘅主題都唔係為港獨，
6月至今和理非同勇武都有共識唔提港獨，避免運動失焦，唔俾暴政係國際上將運動標籤分裂活動，
宜家打港獨旗號騎劫整個運動，將會令追究警暴難以進行，甚至令運動迅速瓦解。

有時有啲野 唔係一定要去到要獨立
台灣都唔會話獨立 但實際上佢係獨立緊

咁我又冇話依家去搞 我只係想講多左好多人支持

要提應該以
中國唔俾真正既一國兩制我地
我地就必需要獨立 中國若俾到香港人滿意既野我地就唔搞住
香港獨立唔你最終目的 只係達到民主自由既手段
中共又冇可能俾到民主自由香港 變相香港只有港獨一條路
如果真係俾到 咁唔搞住其實又冇咩所謂（我唔信會俾到）

咁都有幾百個負皮
唔計3毛
其他人究竟諗緊乜？

核爆都唔割

唔讚成嘅係唔係認為香港應該比中共統治？
如果係咁當初仲反乜送中？

我都支持獨立
但獨立條路好難搞 首先要令到大眾覺得
最好有獨立 但普選都唔錯的潛意識先

煽情d 點解香港22年來咁痛苦
因為有赤納粹干預

只有一個方法可以無赤納粹干預
獨立 有埋自己國防 唔洗再終日比黑警鎮壓 武警
老解威脅

係搞都唔係依家搞..
未係時候啊

咁照你咁講 其實做咩都有人打壓架啦
起碼我覺得有能力獨立 咩獨立後既經濟 民生 軍事
你地就係永遠靜係識講知問題出黎 唔會識去解決
咁如果係咁 我地唔好話獨立 靜係問番你6月到依家
都有好多問題 咁你又識解決？又識得堅持到依家？

勇武唔好做呢樣果樣 會比藉口政府 乜乜乜
同中計撚一樣炸喎

港獨實質意思咁強硬你都睇唔到？

靠義憤係獨立唔到，
依家好老實講我方根本上政治實力係零
臨時政府立法會呢？
領袖人選呢？
我地要既係新體制，唔係講同宣傳就有架
根本問題係大家未完無準備過，
依家輕舉莽動只會令運動目標分散，分化港人難得既團結
最慘既係，大部分有抗爭既人都支持獨立，
只係時機未到，又何苦要急於一時之氣？
台灣都未獨到，你認為香港可以？
就算係做，民選政府係最底要求，
你無耐性只會白白禁死去，
之後既手足就少一個人支持
依家港獨需要既係"政治實力"呀，唔係民意呀
唔會因為民意支持你就可以有實力獨立到架
獨立除左係抗爭，仲係有好多政治工作要準備架
唔係講緊一兩年就做到
唔好再圍爐喇
加油啦，做個有影響力既人

叫價叫高啲先有得同中共談判 係咪撐港獨都好一定支持

睇清楚基本法先

五大訴求都未爭取到嗌獨立

班和理和大中華膠又出黎嘈

不完全係咁
9月9美國過咗民主及人權法案
香港之後嘅雙普選係有美國監察嘅雙普選
中國唔係大哂
然後再適逢中國經濟跌、國運衰竭時，
香港再大大力要獨立
會比較順d

依家一野就跳去香港獨立，外國好難幫香港住
香港獨立最佳時機已過，就係歸中之前。
不過李柱銘佢地話要建設民主中國喎

G持樓豬

我支持獨立 都覺得呢刻再提出未係時候
但係 食水問題 你都未獨立 你就講到咁解決呢樣先獨立到 其實係掉番轉 要獨立完先解決到 冇錯係要時間興建 咁咪撐過去 直到起完為止

肉食問題 你知唔知美國豬冇記錯唔知貴大陸豬小小
定唔知平過大陸豬小小 我真係唔記得唔好意思 既然安全咁多點解唔用美國豬？因為我地有得揀咩 連水都冇得揀其他國家啦

米飯 更加唔洗講

獨立期間冇人會理經濟 只會想要成功 想要個未來
獨立後重建係辛苦 但比2047後一定仲美好

起碼要打得贏解放軍先，而家警察都打唔贏，其實都幾難獨立

你諗下真係多人撐 定係連登正評打飛機
根本未成氣候

做咩都有人打壓 係呀 咪要有人出嚟抗壓囉

1地兩檢冇人反咩？民意基礎唔夠強呀嘛

今次反抗持續咁耐 好多野都係因為好巧合
而令到個民意基礎強到可以抗壓

你即管由朝到晚講獨立睇下有冇咁強民意基礎
睇下有冇市民接受訪問都大叫獨立

只係提供理由比敵人 閘撚哂外國支援
推依家嘅前線死快啲

6月到依家嘅問題 同 你獨立後面對嘅問題
完全係兩回事
後者係社會經濟結構問題 你點拉埋嚟講
你不如話你解決到肚痛就解決到經濟問題啦
你比警察打 你會出嚟向政府示威 反抗
經濟差你走出街遊行話人地唔比生意你做呀？
你依家唔識解決 點比信心班中產同你嗌？
班既得利益者會企喺你嗰邊？咪傻啦

實質意思 咁我想聽下你講
聽日開始 大大聲叫香港獨立
會對現時局勢有咩正面變化？

我相信負評既人有啲支持獨立 但只係覺得時候未到所以先負評

大中華膠心聲：「我只係反送中，但係我仲想繼續做中国人，求下你地唔好嗌獨立激嬲共產黨」

我想講 我好撚想
但實際啲諗 依家只會係得個講
而講出嚟對依家運動帶嚟嘅影響
幾乎全部都係負面

反乜送中，你睇下出面講五大訴求缺一不可，總之怕口實唔係唔出旗原因，唯一原因係混淆咗視線-呢點你都講得通

對中國政府來說，接下來香港民眾的行動，再也不是「反送中」，「因為送中條例已經依你們的意了」，可能將之視為港獨或是推翻政府的活動

人地就係想屈你之前做過既所有野唔係為左反送中 係為左港獨
依家出港獨旗完全唔係時候

你呢個終極目標黎,
揀岩時間舉無問題
(9月8果個美領就最好唔好, PR問題)

少少Off Topic, 可唔可以叫你地某D獨派兄弟
唔好成日想夾硬夾其他人去衝 / 做Fake news 去煲民怨
港豬要適應期, 開大火猛煲D豬唔得架
慢慢磨上去啦

出現大量港獨旗，絕對係暴政最想見到嘅畫面，可以將成個運動轉移成分裂活動，不但可以離間和理非，又可以係國際上施壓，
圍爐時當然可以漫天要價，現實係連台灣都未成功改國號，美國推動香港人權民主法案都避開港獨，
宜家連獨立調查委員會，追究警暴都未做到，運動一旦被騎劫，只會令整個運動失焦、失去廣泛支持，支持者分裂，令暴政成功整個瓦解運動。

永續基本法係爭取時間，等支爆嗰時先獨立，到時支共冇能力去理我哋

可唔可以過左9月8號人權法唔通過先推依個PO

可唔可以救番我地班手足先再搞其他野
佢地唔係condom

拿 我都係咁講 我支持獨立
但我覺得呢一刻未係時候 我從來冇話依家開始大叫

推港獨 但係光復香港 時代革命背後意思就係港獨
其實依家我地一邊爭取五大訴求之餘 其實仲暗地裡鼓吹緊港獨風 只不過係靠呢個反送中運動去做掩護
姐係想講呢一刻緊係唔會咁明顯啦 5年前仲唔夠明顯咩

但我想講既就係 唔好靜係講獨立既難處 後果 壞處

可唔可以對準五大訴求先
未係時候推呢個
咁攪法義士都救唔到

冇計啦, 好多人未夠慧根用宏觀角度睇香港民主運動

國際社會一直非常清晰

一切權利定必然要係一個底下……
一直都用既字都係，自治autonomy,而非獨立independence

國際社會一直幫香港都係基於我地所追求既並非分離國家

咁辛苦，先令到咁多個國家支持
你地想出黎騎劫？

清朝: 唔好講君主立憲呀, 會激嬲老佛爺呀, 同埋君主立憲唔合時機呀, 唔好講呀

香港人仲落後過清朝人民

唔知係我咪我錯覺？

點解我遊行好似極少見到年青人舉港獨旗？
次次見都係過五十歲既人舉
睇你張相，如果唔睇支旗，我覺得佢地似會撐警、舉紅旗多過撐港獨

係咪得我覺得奇怪

想知邊到有得賣支旗

出師無名 港獨想法好但唔現實 有左普選先講

唔好騎劫運動 港獨撚 對焦五大訴求

係支持港獨既人一齊去諗一齊去解決
但絕對唔會係連登上面講
要有地下組織 要有骨幹成員
同埋即使我依家講到天花龍鳳都冇用
我只會係呢到講 可唔可行做唔做到係出自於自己
做每樣野都一定有問題 後果 代價
但代價後既價值只要值得 犧牲都冇所謂
就好似到今時今刻死左 傷左 拉左既英雄一樣

一日唔甩左共匪 香港都唔會有好日子

撚你老母 講野客氣啲啦

對家同暴政一直係度千方百計要瓦解整個運動，最簡單就係將焦點轉移到國家分裂活動，
一旦運動被騎劫，唔止對唔住烈士，肯定連被綁架嘅義士都救唔到。

就算有雙普選俾你玩
依家距離2046都總有廿幾年
即係頂盡得5屆俾你揀
但背後監視控制仍然係中共
至於由外國監察嘅
乜你會覺得中共會任由一隻金蛋係敵人手上
所以普選根本係無可能同唔可行
只有獨立擺脫中共先係整個香港唯一出路
講到獨立後應該點運作呢樣未免言之過早
短期內先要做到頭四個訴求
獨立民主之路係好漫長
各位香港人，頂撚住。

根本兩派人個思維完全相反 一講親獨立都好似鬧交咁

循序漸進派覺得要先有五大訴求有真普選先可以講獨立 或者幫到獨立運動 要先攞治權再攞主權
進取派就覺得唔獨立永遠冇可能有真普選同五大訴求 所以要煲大獨立思想引人留意同覺醒 覺得沒有主權何來治權

bbc訪問on q果陣都預言咗呢個會係不分和勇之後嘅下一個分化點

支持 但係呢有啲野
俾人知但唔可以俾人見
你明我明大家明

支持 完

可能有得做，但要有識搞嘅手足出手

香港人 係唔係咁天真 今次由得個運動靜左無後果?
個後果好簡單 10年內種族滅絕
你10年內走得既人唔洗睇下面既野

好多人都未明 今次一投降就係死路一條

你地自以為香港可以幫大6搵錢
但唔明當權者唔係要和平，唔係要有錢；
當權者唯一諗既係打倒威脅自己既人，中國同香港變成北泡菜咁既生活習總都唔會理，因為佢只係要做皇帝就要風得風

有好多人諗住下次再殺到埋身先再抗爭
十年內發個MSG都比人監聽
十年內你對手變左城管武警
十年內你買咩都要登記
十年內所有有決策權既工種都係共產黨人做

加埋香港搞到今次咁大件事，中國一定會將香港人趕盡殺絕，我地呢一代輸左就種族滅絕了

唔需要再分勇武和理了，死就大家一齊死的

唔好天真諗住純和理非可以搞掂。中共比nazi更邪惡，唔好話黃絲，只要係香港人，就算政府官員，警察，最後佢地會清算曬。種族完全滅絕先會停手

只有now or never. 依家贏 或者 之後排隊死

唔理整旗唔整旗，點解要係藍色？好似唔係好make sense

香港一日唔獨立
只能永遠被中共呢個邪惡政權榨取到最後一刻

原本都覺得港獨好遙遠嘅夢想
不過到呢個時候, 唔獨, 就會係我地死

好精彩

既膠論

英雄所見樂瞳

都唔知要雙普選有乜用

唔好激嬲共產黨

兄弟爬山！

應該等中国清洗哂香港人先提

你一野就推港獨, 同69 一開波就玩火魔法一樣會仆街, 一定要經歷過咁多血的教訓先會包容到火魔法, 原理係一樣

不要港獨

其實啱 獨立先係理想...
就算係雙普選 2047都係死

獨派用藍色好似仲早過黃藍之分 主要係因為香港旗 之後本民前都係用藍色亦出咗名 民族黨就用棗紅色

我都出唔少啦屌

只要脫離可以中共咩方法都要做

老老實實 民主回歸3..0

根本係有人帶緊風向，煽動騎劫整個運動，令運動出現內部鬥爭，分裂和理非，邊緣化勇武派，
警惕有人出post，企圖轉移追究警暴、拯救義士嘅視線。

今時今仲覺得香港普選自治同獨立有分別既都幾唔清醒下

831 咪係

邊度可以買到港獨旗
唔想再用香港旗

睇到眼濕濕

唔洗心急住, 睇埋美國法案過唔過先, 出左美國旗先
同中共鬥爭係漫長

絕對支持
但依家呢個時間講會令好多人反感
香港人亦未ready
呢個時候獨立令國際間都唔敢出手幫

哦！學到野了，p牌子正評唔到，不過多謝你耐心解釋

唔割，但搞掂左五大訴求先

連加泰隆尼亞有9票支持獨立都獨立唔到
歐盟美國德國全部民主各國都唔支持

國際社會會支持獨立？

有D野只適宜落手去做, 唔適宜講. 依支旗會嚇走好多和理非
依家未係時候, 將來一兩年都未係, 你整左一支武裝自衛隊出來再講

G持！！！

唔認為得。

普選係比較容易達到嘅方式
立嘅話太多野有顧慮至少商家唔會支持
我覺得要提港獨的話
最少要等普選確定胎死腹中

就算有雙普選，只要有一日中共想取消就可以取消，就好似印度取消kashmir既地位一樣。要香港長治久安，就要香港同西方自由世界有更緊密既利益關係，以及提供一個法理基礎，作為一個門面上既理由去介入香港事務。至於點樣達成呢個法理基礎，就好視乎人權法案既討論同修改。

所以個論述應該係主權存在爭議，香港島同九龍半島既主權爭議，成個香港既繼承權爭議(中共定中華民國？)都係有討論既空間。

鍾意舉咩就舉咩啦，只要都係追求民主自由就各有各做
班舉美國旗巴打都之前都俾人屌過，但佢哋都堅持落去
唔洗理班大中華膠同左膠

屌 呢家唔獨 幾時獨呀？

香港自決，全民公投！

國際幫你係因為政府侵犯人權，打壓香港人爭取自由民主
唔會因為你舉左枝港獨旗而俾人武力鎮壓都唔出聲架

係人都知道支共已經破壞左一國兩制啦，唔係既話美國佬洗乜制出香港關係法意，話要取消香港獨立關稅區
支那唔可以出老解做唔到啲咩係因為驚俾國制制裁咋，仲有舉港獨旗，美國依然可以繼續叫支那兌現一普選選誠諾無衝突

其實有時好好奇
點解d離地中產咁撚驚港獨
但係唔驚廿年後中共正式侵略
呢個可唔可以係一個題材既文宣

舉呀

我支持香港獨立
你地冇騎劫我加油

專重基本法, 還雙普選
97年前都可以可能獨立
宜家點獨立啊, 軍隊又無..成個老共起隔離 X_X
唔係潑你冷水, 會唔會太無知?

中共的承諾 破產了

台灣都唔會再講台獨,悶聲發大財,
無一個國家會公開支持港獨,
港獨擺明唔會增加國際對香港對既支持
不過你死都要舉既,我都無辦法既

獨立先係唯一出路

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

不分化不割蓆
咩都支持下

梁天琦而家都唔會講港獨,你舉梁天琦做例係否定自己
不過你唔會聽,唔知你係未扮傻

港獨
殺人都唔割

可否等待美國通過香港人權及民主法案先？呢個先係當前最重要嘅事，而美國朝野上下、在明在暗都唔會支持港獨，所以要小心處理。

依家仲未係時候住

香港獨立！

美國國會提晒水：香港人需要向世界宣告──這是一場香港自治運動

有人帶緊風向，企圖轉移追究警暴、拯救義士嘅視線，
舉港獨旗究竟係嘜嘢料，入嗮暴政最想見到嘅位，無法達成目的至餘，又救唔到被控嘅義士。

推推推

你睇清楚我講咩

有d野心照就得
而家時機未成熟

有人要扮傻無辦法,
希望救得番班真傻既
另外,善用不推文回覆

獨立派呢三個月都忍口隻字不提香港獨立，只揮下旗就滿足
我地以身作則，以行動明志，絕無騎劫之意， 只望大家多一點包容

港人自強 還政於民

無錯
尤其係美國國會復會前有咁嘅提議
只會搞到失焦

點解唔用真普選黎三個字呢
話我要真普選係完全合法合理冇位打得入（唔計班覺得區議會投票都係港獨嘅芝麻仁

同理
對家一早定性暴動 暴徒前暴徒後

有人直頭話係想上升到社會安寧問題方便立緊急法/出老解
咁武力升級算唔算故意迎合中央?

連登仔比例都3:1. 你諗下出面既人會幾比幾

唔係呢個時間，差唔多贏盡五大訴求
港獨口號現階段只會送張牌比中共打美國

梗係啦
販民咁多分身

應該集中喺五大訴求

獨立要等美國搞掂中共先有機會

要相信香港好多人無智慧
港獨照做但唔講，慢慢個勢係咁，啲人就會接受
相信香港人嘅適應力，唔好相信佢地嘅智慧

你冇民意 你講乜都冇撚用

gchi..

我怕咁做變咗逼外國攤牌，撐唔撐獨立

呢個時間絕對唔適合拎支港獨旗出黎！
港獨唔係揮揮下就有嘅

利申支持港獨唔係講獨。

咁都無200000個簽名？

啊叔舉港獨 有可疑

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

下星期一 9月9 大專罷課集會

作為大專生
今次開學罷課搞到咁柒
完全俾中學生比下去
知道大家好慚愧 好想付出更多

短時間內嘅主題
係要美國國會通過香港人權法案
既然7號有塞機場 8號有美國領事館
點解我哋大專生
唔襯中學生9號一週一罷
一齊搞多次罷課集會
有聲勢浩大既民意表態
既可以團聚學界
又為之後嘅三罷打強心針

7號8號9號 一連三日嘅大型示威集會
就可以show到民意支持
俾美國國會順利表決通過條人權法

香港就快死啦
一齊撐住好唔好

洗版洗到有組織搞9月9罷課為止

根本就係要港獨先有出路

唔好亂黎住
要配合美國既自治口徑

有左自治，獨立已經係囊中之物，只係差另一個時機

應做不應講
反正雙普選已經=港獨

大家可以睇埋呢2個post
一個講主權一個講脫共

家可以睇埋呢2個post
一個講主權一個講脫共（包括但不限於港獨）

大家可以睇埋呢2個post
一個講主權一個講脫共（包括但不限於港獨）
做好思想準備

認同 無論如何要脫離困局都唔可以繼續係俾中共管治
但做法可以再討論
同埋要一步步嚟 跳太快就會失去優勢
起碼要等美港關係法取消咗先

家可以睇埋呢2個post
一個講主權一個講脫共（包括但不限於港獨）
做好思想準備

我諗大家係唔想步黃背心後塵姐
現階段培養咗諗法先 跳步做風險太大

大家可以睇埋呢2個post
一個講主權一個講脫共（包括但不限於港獨）
做好思想準備

2014 年最撚有民意

我諗最好嘅做法係等強烈爭取5大訴求而佢死都唔肯做之後開始推（出師有名）
反正中共都唔會俾真雙普選你

講自治會更加好
港獨我支持
但現階段全世界支持我地係因為我地講緊5大訴求
喺我地堅持5大訴求而中共死都唔俾真雙普選（反正佢都唔會俾）
先再開始提港獨就出師有名
依家的確唔係好時機話要港獨
但我地可以開始培養意識 為之後做準備

大家可以睇埋呢2個post
一個講主權一個講脫共（包括但不限於港獨）
做好思想準備

港獨係要自己做，唔係舉支旗話香港獨立，香港就會獨立，舉旗根本0意義。

其他國家絕對冇可能公開支持
除非打完大仗之後勢力重分劃分之時
到左果時只係水到渠成

而家我地只需一心一意五大訴求

運動到呢一刻
我只關心被捕義士安危、將會被捕既人、何時真普選

只要有一個能為我地討回公道既特首
五大訴求定將迎刃而解
因為所有問題根源在於港人不能治港

而爭取真普選係冇人可以説三道四，包括中共中央
道德高地之顛
香港人唔好咁傻放棄尚方寶劍

咪曲解啦 民意同行動派需要同步
梁天琦最直接 14咁多人屌又割
去到今年燒埋火都 拆埋鐵都支持？
你冇民意？ 班狗一早大搜捕 捉哂人坐監啦
仲比你玩？ 等緊民意轉呀on9仔
連對方玩咩都唔知

你昏迷左？宜家日日都捉緊人
想比共產黨管到幾時？遲早都要舉呢支旗，
同全世界講：我地唔撚要共匪統治